Je moet hier de hele nacht blijven, en jij moet je zicht niet aan haar voorbij laten gaan. '
"Zal ik een verpleegster hebben?"
Ik heb gevraagd.
"Wij zijn de beste verpleegsters, jij en ik.
Je houdt de hele nacht toezicht, zie dat ze is goed gevoed en niets stoort haar.
